有無人有挽回女友嘅經歷

同女朋友拍咗兩年幾拖，long d完返嚟女朋友話分手，原因係淡咗。佢話想同我做返朋友，依加間中都有wtsapp，互相ig留下言咁。唔理有無機我都想重新追佢一次，唔想自己後悔。有無過來人有挽回嘅經驗可以分享下

啱啱一齊幾個月，因為一啲事分手，一路話等佢一路對佢好，等佢有番信心，挽回左之後一直keep到依家就嚟五年

你想FF就去睇小說啦仆街

介唔介意講下一開頭因咩事分手？
其實我覺得如果無long d問題不大，long d其間有好多問題要面對

挽你老母呀..返5p啦 死仆街

開頭大家性格價值觀習慣都唔太啱，我又成日發脾氣又痴身，佢又覺得我煩，到依家大家磨合好左，相處得好舒服

巴打我情况同你差不多
尋日分左手
我想追翻佢翻黎

我同你差唔多你點追返佢？分手個陣有無keep住搵佢.定過冷河先

一齊左好耐啦？

幾個月only

追吧 巴打加油

如無力挽回要懂得放手 逝別了的人再不可擁有

但分左手重點對佢好??佢肯理你?

你唔想後悔但追返佢呢個行動會令你後悔 一撚定

分左手 佢有另一半 仲肯理我 我對佢好佢對我好 有得拖手錫 點搞好？

你地分左手都一直有聯絡？定過一排你先追返佢

喺之前表白果日比左封信佢再表白

有 3年前女朋友家人想佢嫁有錢人，所以內地相親搵左個男仔都有家底，女朋友話要分手，因為家人想佢早嫁。
最後chur 左好耐。一起返，最近攪緊結婚注冊。

結論：知己知彼，唔夠人有錢就要有誠意，學識，外表。

如果錢又唔夠人多，學識又差過人，外表又樣衰過人，就得返雙方感情可作手段，如果大家冇咩感情，可以話輸硬

分咗手點知對方對你有冇感情

同問

我指大家段感情本身深唔深

有時有啲野完左，唔好再追，當可以好來好去，會開心啲，講左啲咩自己諗

追唔追返，我就覺得做左先算，唔得就當了結一件心事重新開始
好過你心掛掛又無進展

朋友都有一兩個係long d散完救得返，關鍵係快，拖長左比時間佢習慣左無你既感覺，就多數無下文

咁如果深到好愛大家 但到分手變到對方好憎我呢 (佢講 但佢做嘅嘢又唔似 早兩個月比佢一直block完又unblock

有無當面傾下？正常睇就係放唔低你

冇啦佢唔肯見我 我又唔知佢點咁 呢幾個月佢unblock咗我啦 冇再block過

佢地係點散?都係淡咗?

有個係話成日見唔到感覺好淡，以為返到黎成日見就無野，但又無想像中既幸福感，唔想拖住人
佢既救法都係果d肉麻野，無乜特別，算好彩.

又或者純粹想我心淡

unblock左幾個月應該無戲唱了，睇怕只係放低左，收拾心情吧

情況同我差唔多 希望可以救得返, 已經分咁幾個禮拜, 不過都有keep contact嘅

不過點都好, 今次分手先令我開始識反省自己過往有幾多不足之處, 依加最重要係盡力令自己成為更好嘅人, 等第時再一齊先可以令對方幸福

我都放低咗

無錯，個陣 我完全冇俾冷靜期佢
因為有冷靜期，對方會習慣左分手

分開左一定拍硬，別天真
女性唔會甘於寂寞，更莫講香港多狗公，就算條女撞到MK 花心男一樣會照上床

如果條女撞正高手，9成走唔甩

我都係每日諗返自己對佢有幾差。雖然代價好重，但當上咗一堂啦，可能無呢件事發生我哋一世都唔知自己係有幾差幾難頂

分手頭幾個禮拜係好辛苦，無論係決定挽回定move on，都好好養咗傷先。有咩唔好自己收收埋埋，搵人傾下，又或者響呢度分享都可以

巴打係因咩事分手？

就係冷靜左一個月 返黎就分手
不過我都放低左 諗起個一個月前佢對我d冷淡就想死 應該一齊返都唔會堅持到落去

分左幾耐復合？